[RN] 病房抽完生死籤 已準備Resign

前幾日病房抽完生死籤
好多朋友排到好前, 基本上一爆發, 就即刻要去隔離病房做

大家都Junior黎, 講起都好傍偟.
有啲Fresh grad, 做左半年就抽到頭幾名. 有啲本身諗住結婚, 有家庭負擔

圍內傾過, 如果真係outbreak寧願賠錢即走. 有罷工都會全部一齊罷.
而且最高風險既野一定係Junior做. 因為大家都知死Junior比死Senior好

希望各位同行入HAEA (醫管局員工陣線), 一齊Strike/爭取訢求.

個Ward唔夠人, 總有方法生存. 正如我地1:16, 外國1:6, 做多3倍工作, 但都捱到過黎
最多咪cut routine, cut答問大會, round少啲片, 拖住唔急既CT
人手唔夠, 係早知問題. 政府唔解決, 唔代表要我地賣命

支持

鼎力支持

支持
唔會怪你

推

罷。香港人陪你

支持 無搵命搏嘅需要

一定有罷工
入工會啦 快手
唔係到時先罷

跟工會一齊罷呀

工會罷你仲返工
等叫你上場先罷?咁ON9

加油 但辭左之後咪要轉行？

求下你地罷工

樓主真英雄，做實事。

抽中又點...醫護人員唔可以射波請假既咩...

尊重

支持 為左支那狗死真係唔值得

點解香港醫護人員要為一班食蝙蝠自殺既支那狗死？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

唔罷工, 真係推緊同事去死

醫護做到死！黑警嘆冷氣！政府笑鳩你！

根本就handle唔到，夾硬做解決唔到問題

支持 明白 企硬

支持,有乜理由支那問題要香港埋單

真 支持罷工

轉行咪轉行
好過送死

唔夠人就叫陳局長落場啦

老屎忽實係恰 Junior
辭職保平安
後生轉行容乜易

輪到你先算啦

老新表示支持

[好多朋友排到好前, 基本上一爆發, 就即刻要去隔離病房做
大家都Junior黎, 講起都好傍偟.]

擺明高層出老千玩9新仔

要賠錢就大家幫手啦

而我地都有內幕消息同一手資料, 知道果位病人情況

More
係咪發夢最少過百單

唔擺工就唔好抽完生死簽喺度喊苦喊忽

罷啦傻閪仲等

push

hi condom
HA當你地係condom咋
年年一車車人入 死十個八個完全唔係問題

55

Push

支持你 垃圾政府唔值得任何一位醫護手足去幫佢

gchi

全力支持！

G持

支持！

過半年入返HA
直接去OAH, NGO都得. 待遇唔會比HA差

沙士果時, 一堆逃兵都升晒做APN, WM, DOM添啦

831

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

支持
有野要做 一定會去幫手
老實講自己條命最重要 唔值得為咗啲支那豬死

罷啦

支持 respect

老屎忽又一傑作
寧願冇工做都唔入去
政府問題政府解決
醫護都係人

支持手足

手足我都係junior既rn我都好驚，所以我一定會支持罷工，唔值得為依個仆街政府賣命

明白

澳洲nurse, 我做喺維多利亞， 唔係1:6，係1:4，雖然收入低香港護士3000/month, 工作量真係少好多

叫署長局長落去救啦
支持罷工

support

支持！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

留有用之軀

罷啦！命仔重要啲

叫警察去醫

心態正確

咩決定都會支持

全力支持 切勿賭命

大大力支持！ 留翻比藍醫護做啦

721都可以罷，點解128唔可以罷？

先罷工後辭職

你哋係醫護人員，去到邊都有人請，唔使驚噶，唔好賠自己條命比d中國人，支持罷工。

支持anyway

支持
留住條命最緊要
政府根本唔當香港市民同醫護係人

咁大個春袋送上門
唔係唔揸阿？
大不了咪轉行
但命就得一條
人夠多我唔信全部炒
炒晒仲好
班撐政府既唔爭在撐埋呢鑊

工咪再遲吓搵過, 條命為咗強国白白犠牲就認真無Q謂

後生仔女就無謂為咗班支攞命搏, 抽中就而家賠錢resign返屋企閉關, 又或係加入為真香港人服務的醫護組織, 幫番真香港人好過

而家係資深高層冷氣房藍屍醫護報效祖國嘅時候了

齊上齊落

支持前線醫護一切決定

支持醫護手足罷工

有乜事, 直接扔低個牌唔撈
鎖晒邊境, 都照爆一回事
依加政府完全唔做野, 係推緊同行去死

支持你決定！搵命搏都唔會得政府可憐

果堆old seafood而家上哂神台啦

撐樓主

支持醫護！

支持你哋罷工，支那人死返上去啦diu

你地決定點都會支持

唔好賣命

我全力支持你地罷工

賠錢有命可以食花生睇支那狗死，賠命唔抵啊

加油，入工會

支持
呢單係人禍
唔需要你地用生命負責

咁既情況無人會怪你地

呢個垃圾政府龜縮 奶共 賣港 勾結商黑

完全唔值得香港人賣命

全力支持

Respect !

支持

我地會自己保重

支持你地既決定 要企硬保障自己

命仔緊要呀
點解政府犯錯要你地賠命? 唔好再咁on9

Support

支持!!!!

支持你地任何決定
所有香港人同醫護同行

支持你

點都支持

支持罷工

舉腳支持

因為大家都知死Junior比死Senior好

支持
要死俾藍屍死

罷工都係一種道德！
罷：可能死幾個大陸人
唔罷：死幾百幾千個香港人
而家係醫護順應廣大香港市民請求而罷工！
非常時期，無可避免要作取捨

中共政府係大陸人真心擁戴的，既然擁戴咁既政府，就要承受佢草菅人命既惡果！唔好要我地硬食！
反送中以來絕大多數大陸人，幾多惡毒說話屌死我地“黃尸廢青”，恨不得留島不留人

還在猶豫的前線醫護：
如果真係做唔到罷工，起碼都要優先本地人，放棄大陸人
要大力傳達一個signal比大陸人：黎香港都唔會得到盡力既救治
ie. 盡量避免高危救治，例如插管等環節
Due to shortage of resources, priority can only go to safeguarding the health of doctors and nurses for serving local HKers, some mainland patients may inevitably receive insufficient care and therefore decease

仆街, 為左自己官位, 推前線去死
支持罷工

right
跟住而家派班junior出去做嘢
永遠都係啲賤人先升得最快

辭職一陣抖吓
好快可以做返
長期缺人 唔驚冇工開

全部確診都係支那人，搵返支那醫生黎醫

支持你罷

加油

走前記得唱通街
拉多幾多人走得幾多人走

支持
唔使擔心搵唔到野做
醫護去邊做野都得

做得好，唔好為支那人而賠上本土香港人寶貴既性命

其實都冇得醫，等啲支那人自然死

為咗班仆街冒咁大風險唔值啊

支持藍醫獻身拯救同胞

一個頂一百個

絕唔可以為左支那豬同廢老而死

唔會怪你地 加油

全民支持

冇人怪你哋，全力支持

支持醫護

來吧
一開post就來推

難得有工會組織行動
同行真係要支持

唔好諗病房點運作啦. 日日輸入武漢肺炎+ Winter Surge, 遲早爆

唔罷工=推朋友送死

加油 點解要serve支拿人 佢地有交稅咩？唔洗為佢地take risk

撐,罷佢老母

無人會怪你地

支持 lee個政府唔值得為佢博命

本人聲明 絕不怪罪於醫護罷工

屌 應該就快罷 大陸人唔值得香港人醫囉898

香港人撐你

支持
唔好比道德綁架

支持
黑警濫權有OT, 你地都係得魚蛋燒賣
唔值為這個垃圾政府得賣命

支持罷工
喱個政府唔值得你用條命去幫

支持 最緊要保住條命唔好益班畜生

醫護向來人手短缺
辭咗之後都唔會失業

一定要罷

手足，容我致上最高嘅敬意

有DH嘅朋友連籤都無得抽
直接由最junior去先

好支持你哋罷工

已經入左工會

支持罷工！唔serve支那人！

ngo頹勁多，人工一樣，驚閪HA

老老豆豆中得嗰啲真係九成九支那種

求你地罷

總之命係你地嘅，罷唔罷都支持你地

你地專業人士，本身醫護就唔夠人手
你地一個人罷工有效過某啲行業幾十個人罷啦

我寧願你留番條命，照顧俾人仆爆頭的手足
都唔想你地入隔離房服侍班恩主

唔夠膽指揮你地d乜野
總之你做，我撐

手足們，有命先可以煲底見

睇情況啦 藍絲廢老返大陸自己攞嚟嘅 就由佢
真係香港人被傳染無鳩辜 先再算

pish

應該第一時間叫晒班黑警去醫院度幫頭幫尾。前排咪好鍾意自出自入嘅，而家比你入嚟幫手推下病人，送吓物資。每瞓低一個，就由一個問責官員替代，次序由佢哋自己諗掂佢。

支持！！！

無限支持

老屎忽平時咁威，咪比佢地威番次

唔值得用條命同個政府搏

罷工

支持罷佢老母

入工會

陪你

罷佢老母

g chi

冚家產HA

假設嘅嘢點解要理
事實就係依加奶野嗰啲都係大陸人

支持醫護罷工
為支那冇左條命唔抵
由佢地快撚啲死

支持到底

支持
你要搞集會既大家一定同你撐場

支持 唔值得為咗班自私支那人死

訓身支持!

加油 香港人撐你 護士唔使驚 去邊度都有人請

唔係同行，但我會同你地一齊罷工

撐

巴打
醫護手足
支持你哋罷工啊
萬事小心好人一定會平安

冇人會有一絲意思怪你地

我屋企人都話唔撚做

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

市民會做你地後盾！

支持醫護罷工

支持 希望你地成功罷工

支持
一定要罷

支持 Resign咪resign
實搵得返其他工

好波

支持，冇理由為中國人賣命

支持
唔好為支那狗送命

支持
大6狗佢死佢事，點解要香港人埋單

無論任何決定都支持你地所有醫護

撐你 唔值得為佢地賣命

絕對支持。
無理由俾d老屎忽恰
以為我地d後生嘅好好哈

絕對支持

支持！！

正解 咪封城封院囉
真心支持

支持，班大陸狗唔值得你地賣命

推，醫護做咩都會支持

生命好寶貴㗎

走啦 命就得1條 囉去救果班大陸人 唔值LO..

已頂置

支持你地大罷工

鼎力支持
不過可以罷工一搏先
醫護缺人搵工易, 移民都易

唔會怪醫護罷工

醫護人手一直都大量欠缺
政苦求番佢地做啦

醫護同行

罷得好，有咩嘢叫班高層自己受番

支持，支那人個個都累街坊

支持！
命仔緊要！

你哋係全港最盡責嘅公僕 政府唔應該咁對你哋

好難過，會支持你地所有決定

眾籌

support
命仔緊要

不要賣命
要手足有命睇住倒台

醫護做咩都會支持

全撚部玩命
即走啦屌 病既十個有十一個都支那人
十一個有十二個當你中國殘種唔會多謝你
唔走戇撚鳩

條命重要過錢
唔會有怪醫護臨危即逃 因為係政府仆街在先
高官們自私自利 唔肯關閉關口 連禁武漢人入境都唔做
所以你地無錯 錯既係垃圾官 中共

同事，撐你

勢在必行

支持同理解你哋

唔好resign賠錢走, 直接唔返工 等佢炒好過

唔使怕佢地揾唔到工，無論邊度都需求勁大

好

support you

絕對支持, 嫌你地做得太遲, 根本哩幾日就應該要罷
個仆街政府仲與民為敵, 仲為條蒙面法上訴, 食屎啦林鄭

走

支持 保住自己條命 唔好益大陸閪 條命係自己 自己決定 做你甘心肯做既事

一齊罷工

support a million

見親張相條死肥支就火滾

支持 樓主保重

We are with you

生命重要，無謂因爲鄰國既生番而無左條命仔，support

啱

命就得一條
罷工保平安

支持 加油

前線醫護係黃既一定要罷

有香港人撐腰

一定要罷工

拜託醫護首要係保護自己
點解要救支那人而冒險 支持你地!!

支持你哋！！

一定支持

唔係真係信有抽籤咁公平既事麻

支持

btw 平時係開PMH覆診 好撚驚中招咁撚多支那狗係個度隔離

支持 即管罷！

##支支持 醫護加油

支持！
無人會怪你地！
唔好因為班支那豬而死

支持你罷工

SUPPORT

支持醫護手足決定

支持 救香港救自己 一定要罷工 要爭取

護膚手足決定罷工定唔罷工都會支持，感激各位的付出

支持，罷工

支持你地
總之take care自己先

救救醫護前線，罷啦罷罷罷

絕對支持！

唔好撚做啦屌，一車車支拿毒狗運落黎要我地香港人救，d支那人當自己大腦細唔會同會客氣仲會隨便傳染比你對你呼呼喝喝

無理由要香港人為中國政府人禍埋單，要醫都掟返上大陸醫仲要由popo押送

支持醫護罷工
跟本係政府既錯 應該佢地負責
唔係犧牲醫護人員

冇Junior何來SENIOR
罷啦 寧願死晒班大陸人都好過死任何一個醫護人員

支持你地 唔好為咗班垃圾支那而死
記住佢地呢班十四億既護旗手果時點鬧啲手足

Resign 集體辭職!

支持
為班仆街而死傻的嗎

No matter what happened, we stand with you

支持
chaos is a ladder

三萬蚊養你就用喺呢啲時候

叫佢戴口罩會唔撚大偷偷地除，班仆街好撚冇人性架

G持 香港醫護條命重要過支那豬D命

技術移民都得呀

支持！
我覺得要一個有良心既手足行出呢一步真係唔容易
冇一個支那人係無辜咖
醫護手足要平安！！

支持你哋

支持罷工

叫陳局長去照顧班支那狗
唔好為支那狗無左條命

有需要用到我地既 即管開聲 赴湯蹈火

全力支持

如不幸生病會去差館拎特效藥

支持！
有咩需要請出聲

支持醫護手足

英雄咁耐辛苦你地 呢次唔好再比政府當水魚

支持
香港人一定撐你哋

支那人無一個係無辜

錢無咗可以搵過
命無咗就真係

有屋企人，女朋友，老婆仔女，命得一條自己諗吧

唔值得賣命

咪撚為支那畜賣命

生命誠可貴

撐！！

咪撚救支那人
保命緊要

叫班藍絲老屎忽自己上去頂啦
唔好驚，大把人陪你罷工

點會 有個牌想做咩都得

你罷工我地絕對唔會怪你 怕死係天性 有邊個唔怕死？

篇嘢似吹水居多

絕對支持
呢個政府唔值得你地賣命

支持，你哋無欠到任何人，好好保護自己

支持, 唔好為左支那人同班廢狗官而死

巴打 其實走去外國 實揾到工做

唔好為支那人死

up

叫院長出黎，高層呢？？

無野可以怪佢地囉 政府啲蘇州屎要醫護拎條命嚟執手尾
醫護唔係真係天使 醫護都係人 得一條命
要怪就怪啲垃圾官
唔怪最大個個 怪細個個 點講都唔合理

p.s. 唔係鬧你

支持 唔應該為支那人賣命

就算政府跪（which 無可能）
希望醫護都唔好醫支那狗

我堂姐都抽中咗入病房
想喊

快撚d resign, 咁仆街的豬隊友，唔配做人

賠錢即走,唔夠錢真係出聲
我地二百萬手足BACK UP,一定夠錢賠
另外人生何處無工開?唔好為份工無左條命

支持
唔值得為果班支那狗死

支持醫護界罷工 香港人救香港人

大力支持

香港人一定撐 有咩需要記得開聲

Support to strike

支持

辛苦晒手足

支持,留得青山在

放心罷工，我地都會支持前線行動

罷工，
就算辭職都唔好補水益人

支持！拎條命去執政府屎食 唔值啊！

最唔甘心係為左支那人而死
如果香港係源頭, 繼續留守都心甘情願

但政府長期ill treat我地, cut撥款
依家仲推多一下, 公開呼籲唔戴口罩
想害死醫護

支持resign

一齊發動工業行動！

加油同支持你地

尊重決定

支持
唔值得

12點前好決定好一鑊玩謝佢

支持 唔怪你地！
支畜d命比唔上兒女們
咪由班藍護入去死囉屌

屌 見到就嬲

既然港共擺你地上枱, 專登比支那人黎, 結果要由你地付責?
攬炒就一齊同港共藍屍攬炒.

支持 唔值得為支那人死 更唔值得為港共政權賣命 罷工啦

絕對support

支持 醫護

絕對唔會怪你地 加油

放心
示威者就算得唔到救助都唔會怪你
佢哋會同大陸人算帳

罷！

如果係為香港人就心甘命低啫，服務支那人而中招根本唔值得

出高價lo,只要價錢高，必有勇夫啦
你俾十萬蚊一日我，我都肯做

入工會 齊罷工

訓左無睇

好慘？罷工未？哦

有人會, 有人唔會
有家庭負擔既, 未必會做
但好似我依啲孑然一身, 日日返工放工, 無人生目標, 都唔會太介意

平時罷會俾人道德綁架你 但今次唔會
大把香港人支持你地
支持罷工!

resign 最多唔做返ha 姐
私家醫院咪又缺護士，做私家好過

Respect and agree!!!

唔值得賣命幫班垃圾廢佬同賤種支那狗
叫個班愛國藍屍醫護去賣命俾班支那狗

如果救香港人都接受到，但係中國人真係不了

好波啦 打份工𢭃個幾皮駛撚同佢搏命咩

全力支持罷工
唔好為個仆街政府/播毒大陸人而犧牲

企硬唔救 要死一齊死

要賣命就叫月入八萬去賣
憑乜要醫護咁樣死守
仲要係為賤種

岩呀，本身就搵條命搏，點解仲要搏得咁唔順自己意

受人二分四,唔洗賣埋條命嘅,支持resign

單嘢支共搞出嚟 憑咩要香港醫護埋單

絕對支持！！！！

罷啦罷啦罷

全世界都唔夠醫療人手
走去外國又唔洗做到隻狗咁
走啦 同佢賣命 傻撚左咩

推到有記者訪問！

支持
永不怪責

抽中咗, 就打定信袋係袋, 要入房就遞信即時no show走人, 等佢間房冇人運作要自動收皮, 錢之後先計數, 唔好為咗D支支搵命搏, 留有用之身做有用之事

落得嚟香港嘅支支都係趙家人有關嘅特權人仕, D支支係房冇人理要自生自滅咁慘, 以港共咁照顧D特權支支, 為咗拯救D支支寶貴嘅生命, 一定會送佢地返支共駐港老解嘅軍方醫院, 駛乜要耗用香港嘅醫療資源?

轉行定要條命用你個垃圾鳩屎腦諗下

支持罷工
為班大陸狗真係唔抵

仲要瑪嘉烈醫院
唔好準備啦 依家就resign啦

支那狗唔值得用你地條命醫佢

咩都係假
最緊要自己安全

拒絕治療內地人就得啦

支持, 唔好俾支那人害死
真正香港人需要你地

香港政府又害鳩人

講得好
最唔撚服係班POPO可以keep加人工
又有OT錢，又請人
我哋醫護就咩都冇
港共正仆街
睇下你今次點死

sl啦 同佢慢慢玩

全力支持罷工
我本人真係唔會怪你哋
呢場瘟疫完全係人禍
班差佬既然用安全理由就唔行咇嘅
你哋亦都可以用安全理由去罷工

無論你點做我都支持

有冇家庭負擔都係啦
一陣唔覺意奶埋野就真係唔洗負擔啦
直接後悔上天堂啦

唔好resign

想點做就點做，集會要人要生活費咩都得，唔值得為支那而死

支持！ 真。香港人唔會怪你哋

Resign 好過
搵過份工仲好
香港政府唔當你人

支持！如果有咩需要既話一定要同公會/其他手足講，連成一線
同埋一定要保住條命，對抗極權政府

做緊tuns 都覺得好撚驚 防不勝防

絕對理解，唔需要為支狗賣命

支持 香港人保住條命 同共產黨鬥長命

加油 保重 萬事小心

叫d 深藍醫護去照顧返佢的同胞

死左既話好唔抵

用條命工作真係值日咩？

正苦當前線condom炸

一定支持

要賠錢我地幫你賠

Ricky1314 100

有家庭先至要resign 死左無人會可憐

推，支持！

支持香港醫護

支持！
點罷都唔割！

真心支持同respect

全力支持
講真RN 依d 專業，去到外國都好吃香啦
唔愁之後冇工做，無謂依一刻去為d 支那人犧牲

支持！

全民放疫，預防勝於治療

支那人搞出黎嘅鍋無理由要我地醫護手足埋單！

仲係度諗負擔
一陣死埋唔洗煩tim

講真，唔好為左咩使命感冇左條命，大家都係人

支持
你地唔值得咁樣犧牲

全力支持醫護人員，你地點決定，我都尊重。
但如果要搵命搏，記住唔好咁傻，生命大於光環，搵命救一班自己唔想救既人，就更加唔值得。
所以支持你地罷工/辭職。

真早走早著啊ching

支持醫護救人黑警殺人

721

擺工

支持你地 根本唔應該為唔理醫護嘅政府賣命

Push 保命要緊

十卜

冇必要送死 走得就走啦

感謝樓主

樓主有冇遇到d 人係未下到決心，甚至唔會罷既同事？

仲要係正瑪嘉烈，不如比呢篇新聞佢睇下，喚醒下佢地d記憶

佢地要serve 既支那人，就係呢班幾個月前追住你地黎屌，想打你地既人黎

大爆發果時，佢地就要不斷去serve呢d 支那人
準備成為政府既condom

唔好等outbreak先罷啦
支那人救唔過

跪求你地罷工

支持 就算自己病都唔割

支持樓主

唔值為共狗賠上性命
2003年死左既前線醫護係為港人犧牲，唔係為支狗

要快啦朋友⋯啲傻人去完中國返黎感染人數唔係講笑

支持你地呀!!

命仔緊要， 你要為支那人送命？

因為大家都知死Junior比死Senior好

應該行行都係咁。

一早就應該用辭職同罷工黎夾政府搞好個制度
支持

好多朋友都抽到好前
真係唔想佢地送死. 唯一可以做就係罷工

呢行咁缺人你同位手足定
而且醫護移民加好多分

辭職移民

尊重 支持 鼓勵
請樓主盡力說服身邊嘅大愛同事

正常人的決定

唔做公立做私家診所

支持 要出嚟支持就叫埋我 即到

我求下你地罷工

我明白醫護既人道立場
但係香港既醫院 點解唔係香港人優先
仲要今次係支那人搞出黎既人禍 明明避免到既事點解仲要聽港共政府既指示去做
唯一就係唔再比支那人入黎先可以避免沙士慘劇

支持 唔會怪你哋

03年已經証明左醫護既勇氣
無必要再用條命去幫政府奶屎

撐醫護！

全面罷都唔緊要，等全港既醫療體系 癱瘓，唔死返幾個人，個垃圾政府唔會肯退讓。

g持，政府唔解決, 唔代表要我地賣命

諗起都嬲

撐!

希望HAEA (工會) 真係會落實罷工
政府做唔做野, 真係睇依舖

支持。唔好俾廢政苦用道德騎劫你哋醫護無私奉獻嘅專業。落場做嘢永遠唔會係政苦、HA班膠層。你哋盡心盡力去救人，照顧病人時，佢哋不作為去應付呢場疫症。各位醫護前門救火，佢哋喺後欄放火，點救？

有睇過‘復仇者’都有記得劇情，你唔封portal,唔再俾敵兵入，任你哋係戲中super hero,都遲早屈兵海屈死你。到時真係冇人可以救到香港人。

留返條命仔要緊

罷佢老母啦 而家香港啲醫院都唔係serve香港人

支持and加油!

支持你地！

黑警亂吠殺人有OT
醫護冒死救人冇OT

有家庭負擔的人最應該離開， 死左屋企人邊個照顧

到時仲現比中共反過黎話係佢地支持香港抗疫, 值得咩?

支持，唔使送命

緊係辭職啦
唔通為左份工賠上自己條命咩

香港的醫護人員
你哋的性命好寶貴
無條件支持你哋罷工

我地有咩資格怪佢？

全力支持

支持
多謝醫護

諗自己先啦
班高層送完你地去死就佢地拿彩

支持你！香港人要保護好自己！

留返俾藍屍照顧中國病人

支持罷工救港

樓主
我非醫護人/學生
但你覺得如果罷工果時
醫護學生都出黎聲援
有無得諗？
定會增加人傳人風險 都係唔好？
我好希望你地成功
唔想再有一個香港人為大陸狗而死

支持，要死都係班‘’中國人‘’ 護士醫生死先

真香港人都會支持

支持樓主 我地同醫管局,港共政府 傾左咁多年 換黎只係空降個奶共官員管醫管局 cut錢
講唔得 唯有用行動證明囉 罷工 劈炮 你做初一我做十五 公平既 為自己攞返少少應有既尊重

罷啦

請加入工會

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

支持你Resign
唔會為自私支拿狗送命

支持你地

樓主加油阿
支持你地

唔好為左垃圾正苦去隔離病房送死

唔好再好似當年咁用仁義黎打晒飛機，你睇下十七年後有幾多香港人仲記念班醫話護

走 今時唔同往日
手足會好好保護自己
支藍人中左佢死佢事
但你都要諗後路

支持 不割

加油啊 小心身體

支持
冇理由要香港人埋單

支持 做乜要幫手醫支那狗

根本抽黎都多撚魚
抽唔中就放心? 由得抽中d同事仆街?

辭職啦屌你老母打份工洗賠命比呢個狗共政府咩

支持 唔好為左支那人死

支持, 佢地甘愛國, 為國犠牲應該係佢地既光榮.

支持你！Take care

冇錯，根本可以避免，政府唔肯封關要香港人賠命
唔好同佢傻

罷工
冇人會怪你，除左小數派，小數派就理9得佢啦
唔罷冇人幫到你地
港共家陣就係送你地去死

你地罷
全港黃出黎撐你地

support, 罷工!

支持
醫護加油

出黎聲援,
醫護集會, 我expect全體戴晒口罩, 圍內都唔怕會傳染
因為雙重保護, 患者飛沫唔會spread開到. 其他人又有口罩

支持，為支那人同港共政權賣命唔值，索性攬炒

罷啦！

g持 支狗番上去醫啦

港共冇重視過你哋條命 唔值得為佢哋賣命

求下醫護擺工呀

樓主我撐你
做正確的事
手足們一齊罷工啦喂

罷工啊！！

Support
你哋唔做就叫啲忠心愛國嘅去做

支持你地罷工

醫護一個都唔好有事

支持 香港人齊上齊落 唔割蓆

唔封關反而推班細嘅去死班狗官自己落去醫飽佢
唔罷對唔對得住自己屋企人啊

政府唔封關去逼班醫護做condom dklm
支持罷工

支持， 政府官員自己落場

手足支持你地立即罷工我求下你地

[url]支持你地罷工[/url]

巴打respect你！未resign前保護好自己，唔好中招

手足支持你地立即罷工

唔值得為呢啲人犧牲 樓主保重身體 香港需要你哋

事實係個政府無能

IC話你班妹仔個個都要做隔黎病房?

絕對支持，就算我中左都好，都絕對支持罷工
醫護都係人，憑咩要醫護條命去埋大陸人，政府架單

支持，支那人有事點解要香港醫護用條命埋單

一定要quit
唔好賠命
你地做呢行唔係為左賠命
你地都有屋企人 有夢想
咁辛苦讀出黎唔係為左賠命比支那人
個政府唔回應訴求
黑警拉告FA
唔比資源

Quit the game

全港醫護精英係無必要救國內人!!!!!!!!!!!!!!!!!

前提下係有安全風險!! 唔係唔想救!!
港共政權推政府工去死 動機十分明顯

Go ahead

一定支持 憑咩要去serve支那人

支持罷工 同路人加油

咪臭係
做香港公院要serve埋第2個地方完全係智障

叫林鄭帶埋班差佬一齊向醫院留守，我同你一齊留。咪同我玩抽獎咁去送死。D高層全部一齊留低，你有道德醫德時，show me how to do it first, then I follow your paths where you walked

唔好做

唔好為支狗死 支持你地 保重

支持

真係唔好為咗d大陸人同個無能政府，拎自己條命較飛

100% 支持及尊重前線醫護決定

保命重要，大不了搵第份工

g持

支持
希望各位醫護團結

支持你 為大陸人送頭真係不了！

朋友準備罷工

係
叫淋病一齊去isolate ward

Pish

支持，小心身體！

支持
要死的不應該是我們任何一個香港人

跪求你罷工保命香港人陪你

支持你，同埋支持香港人優先

命仔要緊

命真係最緊要
冇左 連選擇既機會都冇
反對既機會都冇

非常支持

灰心咁睇,我唔覺得政府會封關
同時大愛左膠道德行頭,我都唔覺得醫護工會罷得成工
所以樓主你肯罷工或resign我都全力支持
我做唔到D咩野,假設D工會搞全民罷工,只會響應

我有小小建議，罷工唔好等到outbreak 先罷，outbreak患者好有可能多數都係香港人（唔計係咪自己友）
而家盡快安排，可能趕得切係第一波本地爆發有病徵之前爭取到想要嘅嘢。咁到時候或者可以真係專心係抗疫度阻止第二第三波。
唔係嘅話等到俾你見到第一波爆發先做野，罷完工第二批第三批人已經感染左，到時就真係玩完

撐住阿醫護手足

HA俾狗屌

利伸 PWH Allied health

唔割

Pish啊

屌班樓上高層 n95 都唔用得

罷

要賠我諗好多人肯比
至少我會

一定要罷，支持！！！！！！

支持resign 賠錢走！好多香港人會幫你地，錢唔係問題！

講多無謂 罷工最實際 罷完政府跪係度求你地返黎

快啲劈炮走啦

我雖然唔係護士 但支持你地一齊抗爭

你有你賣命，佢有佢已閱
支持罷工，醫護都係手足
利申，如果中招會做病毒炸彈炸狗屋

無問題！

全人罷工

重點係因為係人禍黎

如果真係賠錢走
搞個眾籌俾你地
支持罷工！

全力支持前線

全力支持你地 多謝你地

工會set左28號deadline
如果政府無回應, 希望工會可以帶頭罷工

罷工！你地唔孤單
要賠錢既我諗大把人支援你地
無謂為左呢個無能政府賠埋條命出黎

支持
真係唔好做大愛撚
工搵過份容乜易
人工可能無做nurse多
但好過有錢賺冇命享！

移民都得啦 仲轉行

推

支持

岩啊 打份工姐 唔好搵條命駁 早辭早著

正確態度！

全力支持 唔撚洗為大陸人賣命

抽中batch 2 但batch1 同事AL 好大機會我頂 如果真係outbreak應該會resign 唔該大家一齊罷工 真係好撚驚SARS做過個批senior講到好恐怖

醫護唔值得為個班人犧牲 支持醫護擺工

又唔係救手足，無謂搵命博。功就班仆街攞，病就你病，又唔會有OT。你地罷工最多俾藍絲屌你地，但黃絲實100%支持你地

支持 文職手足同你地一齊罷

立即罷啦 定係入麥理浩度假村再罷？

支持！醫護們一直以來真係辛苦，就算自己不幸中左招都唔會怪你地。因為呢個係港共政權把關不力種下嘅果

醫護都係人，唔好勉強自己履行其他人強加嘅光環

支持！ 到時籌錢比生死籤既手足走！

28號太遲 香港人撐你哋

咩叫死junior好過死senior
？

支持，唔值得為支那狗賠上條命

比政府推去死, 真係睬佢都On99
仲要記招叫人唔好戴口罩

推 醫護既手足 支持你地罷工以表不滿！

相信一定唔會係驚而做逃兵 如果唔係我諗當初都唔會選呢行?
而家係 到到都識封關 送機遣返 留下口罩比自已人民 香港呢?

就算咩人種都好 成堆衝黎係咪都照醫 做到自已忙死累死都唔可以怨??
就因為個身份係醫護係天職係應該點點點?
都唔等於要做到自已死掛

你個老板咩福利都唔加 但keep住比野你做
明明佢可以做小小野減輕你本身已經沉重既工作
但佢寧願討好上面都唔理你 仲話返你轉頭 話你玩野玩情緒
咁既老板你仲值唔值為佢打工???

利申唔係醫護

作為市民，我支持醫護罷工，亦會一齊罷

支持你地
無論你地決定係點 一定要保護好自己
執行職務絕對唔係賣命 唔好畀港共道德綁架你地

支持前線醫護決定！

加油！ 罷工！！！

無必要為咗垃圾支那人 ，用自己條命去搏 寧願賠錢走人呀痴撚線！

支持你地決定

Respect

完全支持

撐！！！核爆都唔割
你地條命好緊要！

炒大獲

幫幫手遊說公會內部，愈遲愈大件事
Btw 支持你地無限期罷工爭取五大訴求

訓身支持罷工

要救，就等班藍屍醫護同高層自己表忠

Quit 啦 留返比黑警做啦
黑警咁保家衛国

全力支持，請小心自己身體
唔值得為自私嘅支那人賣命

無論你哋做乜決定
都支持

無錯， 醫生呢d職業， 移民都唔驚搵唔到工

支持所有醫護罷工！
唔好為支那人死
由得佢地死

佢加幾多錢比醫護都冇用，萬一中左，有錢都冇命駛

咁都仲唔罷工
唔只係佢地既事
全香港都一齊死

支持
唔可比暴政為所欲為

真心絕對支持
寧願自己感染無人醫我
都好過你地咁樣俾政府玩死

醫護們起碼今次要保名，之後先可以救更多人

just do it

已經湧哂落黎

支持
唔好為左啲支那人博命
呢個政府只會當你係condom
根本唔會多謝你

支持,唔洗講咩醫德咩責任問, 屌你老未個大腦細完全唔撚想理個問題好似想間公司執咁,依啲公司早走早著

一定要走！罷佢老母

叫陳肇始落去做

支持 命仔係最緊要

支持所有醫護

支持 唔好揾命博

罷工！

支持！唔好為支那狗而死

即刻賠錢走
今日last day

人地條命唔係為左幫你支那人而死
人地世界好大

護士移民都好易

罷啦，政府鳩放d支那人落嚟

頂嘜尻,一早應該由得佢爆煲

因為senior多經驗 臨場判斷, 反應快
如果普通日常護理工作, 佢地掂少啲病人, 安全少少. 可以留返條命指揮
junior每年過千個, 死左件3-4年經驗既, 用返少少時間就培養到出黎
好過死個10年以上(或者20年以上)經驗既Nurse

難聽都係咁講. 真人真事

支持呀 屌你老母仆街港共

香港政府真係on9到不能形容,醫護前線唔夠人都講左好耐,你要奶共放大陸狗落嚟增加醫療負擔,頂龍都係多啲野做。我屌你老母,而家有肺炎,唔係多啲野做咁簡單呀,人命嚟架屌你老母,仲要係香港珍貴既醫療人員呀仆街,而家繼續放人都好似唔夠咁,仲要搞撚埋港豬澳7日免費,on99,絕對支持醫護界罷工,你地冇必要為呢個on9政府既決策搵命搏

支持，比我都resign，打份工je

就算我中撚左 都支持你地罷工 呢個政府+支那狗唔值得你地賣命

推，罷工，根本港共就係射波俾醫護

今次係三罷嘅前哨戰

醫護都係打工仔

多謝你地為自己負責任

支持 留返條命做咩都得

正常就應該罷工
反正大陸十四億人死啲對世界都係好事

支持 唔好因為仆街政府無左條命

做人定做銅像，自己揀

岩

講得啱

支持你哋
Respect 你哋

nurse 去澳洲，紐西蘭 值得一試

絕對啱

個個番工分開食飯 唔敢講野 一係訓quater一係番到屋企同屋企完全割席 日日洗手洗到仆街 又要狂茶cream驚損皮 最慘係唔敢同家人朋友見面食飯

屌你老母
我撐你地罷工
由啲藍絲/高層去死啦

好人一生平安

巴打我真係想知你果到發夢有冇過百過中招者

罷！支持

無分大細香港人一個不能少，班支那人死返大陸

正呀喂

寧願無醫生睇都唔想醫護手足送死

煲底除罩見

一定要resign，捽死班高層

STRIKE

支持

要先自愛 再談大愛

啲生番知道無人醫
應該會喺條街亂噴人

請假一定比藍絲同事杯，因為一定要有一頂

所以Resign真係無分別

所以最好都係一齊罷，大家唔洗愁，比返個波政府

一定支持，如果到我中招都唔會怪你地

再遲香港人會比佢哋感染

拒絕「道德綁架」，支持醫護三罷

支持
有學護停出placement助攻

支持. 無需要搵命同佢地搏

支持所有醫護罷工

支持罷工
得罪講句「有輕於鴻毛，重於泰山」
但必須有意義
憑乜人大陸人嘅狗屎要香港人嚟清？

班藍絲都怕死啦支持工會擺工

抽籤係咪公平 你地心照啦

絕對支持醫護

屌你老母送9哂啲支那病狗去火化就岩

支持，為呢個政府嘅錯埋單係好唔值

醫護根本唔驚無人請

周圍都唔夠人

長期唔夠人，點都會請你

就算唔請，你條命緊要啲定份工緊要啲？

加油 香港人支持你地

佢都唔知記唔記得點做routine 啦

佢地點都係死, 唔洗同支那人一齊陪葬

一齊入工會，一齊罷工救香港啊

屌，呢幾個禮拜政府為咗幫共狗維穩，直情係置香港人生死於不顧。而家仲要你地去食呢灘蘇洲屎？罷工啦屌，起碼逼到佢哋管制入境先啦，屌你老味，到咗而家仲不斷有啲人係武漢湧住入嚟。雖然有一部份分散咗去上海，但係而家一定多個每日150個囉，仲要送埋啲毒閪入嚟

支持快罷工

睇情況, 如果警戒級別再高
會直接suspend晒實習.

不過要睇政府想攬炒成點

支持
唔需要為蝗蟲服務

支持！！！唔好為支那狗死

杯咪杯 生與死啵
杯你會無塊肉咩
死左就咩都無啦
護士洗驚無野做咩

支持，加油！

真相情況

係ward 到 要罷就一齊罷

如果只有1-2個罷無用

團結就是力量

支持醫護擺工 反正依家無藥醫 何必為港共支那賣命

止於至善 即係崇基既兄弟姊妹啦！
加油！！

支持 希望你哋全部平平安安

支持你地
無必要犧牲自己條命救抵死既大陸狗

你哋罷工甚至resign 就等啲藍護做埋佢，佢哋唔肯就鬧埋佢哋自私

推。

oah en 表示支持,罷工會一齊

生死攸關呀
我賤命咋 我寧願我死支持你地罷工
醫護條命貴好多，將來救到好多人

支持 一直以黎辛苦你地喇

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車
0
0

唔好等到爆啦... 而家就好罷啦 大家都知再係咁一定會爆

最怕唔係自己中照
係傳染比身邊家人 或者令家人傷心
寧願冇左份工 根本港共政府冇做過任何野去防序
唔洗佢好勁 跟到澳門都好呀

唔想冇成本地支持你哋罷工
有咩可以做幫你哋？

香港人全力支持你地發動大罷工，冇人想你地成為下一個謝婉雯，淨係想大家可以齊上齊落，見證香港光復嘅一刻

我唔知你 比我就唔做
搵得幾多

暫時出街戴口罩得唔得
定要戴埋眼罩

走啦 保命要緊

罷佢老母，香港做醫護冇人權，仲要比政府厄詐，支持醫護，全民三罷

支持罷工
不值得為支那狗博命

黃絲武漢手足？機會細到仆街，我地就都已經失去左好多手足

絕對支持醫護 唔好為班支那賤種賠命

加油，唔洗諗支那狗

支持
如果因為fucking支那人而死
我會死唔眼閉

十萬個支持

支持，辛苦晒

好驚
Medical RN junior

絕對支持醫護罷工

支持, 唔會怪你! Do what you think is right!

支持
全部香港人都唔想再見到醫護要受呢啲

啱 真係唔值得做爛頭卒 幫人墊屍底

咪就係護士即刻移民去澳洲都得啦

真香港人一定會去狗屋報失，咪撚玩啦
根本就只會救錯人

支持 港共唔封關唔做好準備
醫護人唔需要幫港共還

支持，香港人 唔會怪你地！！

雖然你地人工唔低 但我好肯定你地肯罷
香港人會捐到你地唔肯收為止

支持
你哋工作不是去送死，慘過參軍，反佢枱la

支持!!

罷工我地實支持 為左d大陸人

唔好再為支那人賣命啦

香港人既命 香港人話事

Push
唔撚再收支那人入港就最岩

支持你地任何決定！

支持！
絕對支持！

支持!!! 希望多啲醫護人員有呢個覺悟
就算自己中咗都會支持醫護罷工

支持！！！
頂唔順一定罷工
絕對唔值得為支那人而犧牲性命

touch wood講句
如果有帶菌者當面對住你打乞嚏, 直接噴到隻眼都係玩完

我會建議戴返副眼鏡, 最好鏡片夠大, 都擋到下既
醫院基本上唔怕死先會戴contact lens
最好隨身帶支酒精搓手液, 必要用手果時(例如食野)都消毒一下先

最重要係手部衞生, 唔好亂掂眼耳口鼻. 同上網學正確的洗手方法

支持！！！
香港人會支持你地嫁

全部一齊resign啦
點解要為左啲支那狗死

PUSH

留係度，命都冇呀
到時轉做工做牛頭馬面？

死左個政府都唔會真心多謝你，唔值得為支那人仆心仆命

支持，愛心生命，呢個政權無必要為佢死

支持
武漢肺炎係人禍
政府佛系唔做野 等醫護賣命救人
到肺炎過左政府就會出黎攞彩 一句多謝當你condom
要罷等佢肯行動

抽乜鳩生死簽。就算抽中都唔一定要做。唔做等佢炒咪算。一個蚊都唔使賠。你地唔係士兵。你地係唔影響自身安全下去救人。唔需要做得咁偉大

冇錯 唔係組工會做乜鳩

罷工，我地香港人唔會怪你地，保護好自己，一個都不能少

支持 隨時將運動帶到另一次高潮

Sorry, 一齊罷工先岩

香港人支持你地

唔resign 攪罷工

G chi!!!!!! 罷工 100%支持

預左quit的寧願擺工！
因為都預左Quit
Nothing to lose
齊心救香港。迫政府封關！
Resign 佢只會搵其他人頂上

醫護罷工

非常支持 我地齊上齊落

支持
政府既錯 點解要用醫護條命搞飛？

選擇權喺醫護手足到
但係有啲簡單分析，希望可以多一個角度
1. 生活就係政治，當你有籌碼唔用，並唔代表自己好有道德
2. 果啲去中國那野既人，只係自己落錯注，過份相信共產黨，而家只係佢地既回報
3. 呢個係一個機會反鳩政府枱，可遇不可求

最後，根本香港人打從心底就係自私，你真係願意無左條命去救人？

我支持罷工 但有個少少些微既要求
可唔可以早D將罷工既日期講得確實D

俾D本身會係依一段時期覆診/做大手術既病人/家屬有個早DD既心理準備

老實講
職業道德唔多唔少都有既
好似我平時忙, 又無乜耐性既人, 都唔介意冒生命危險
因為行內都知, high risk野總要有人做
但前提係政府要努力做野, 至少封邊境, 提供足夠口罩, 呼籲全民戴罩

RN長期唔夠，之後實搵得返

支持叫陳𦘦始自己落黎做啦

返工無謂比條命佢

立即全民三罷

全力支持你地

支持
走啦唔好幫支那狗賣命

全民支援醫護罷工

P

支持 唔應該你地去受

支持你地！！！

罷工啦喂 為班支那狗死 值咩

屌冇眼鏡撚都係買返副戴下
仲有冇其他徵狀可以分享下

Btw多謝巴打 一路平安
做得醫護少啲使命感都做唔到落去
罷工唔係怕死，只係表達對依個政府強列不滿同憤怒

真香港人 非支持你地

same

過左廟先做返，無人會怪你地

我相信如果係突發情況，香港醫護唔會離開崗位，但屌而家政府仆街到唔用盡所有方法減低香港人患病風險仲要醫護執手尾真係講唔過去

大陸人食野味累全家

香港人唔值得為支那狗博命
支援罷工，唔封關就全醫護罷工

等班高層自己落場啦
講到咁安全 又點會有事呢

支持醫護罷工
拒絕服務無日無之嘅大陸疫民

快啲罷

班狗就幾億咁 OT 任 claim, 仲要 standby mode,
支持樓主無番十億安家費都咪撚同淋病政府搏命

為左救支那狗中沙士死我只會笑你on9
抽中就quit la 留番比醫院d高層自己去效忠啦
袋咁撚多錢咩風險都唔洗負
日撚日出黎記者會廢up

絕對支持你地

愛所有醫護人員 小心

Tui

大陸狗由佢死
明知武漢有危險仲要衝返去
怪得邊個？

而且醫護條命就唔係命？

支持 等支那人病死冇約伊

支持，俾藍絲去肥務呢班大陸人

要賠錢走嘅，貼證件上黎籌旗啦
走曬等醫院冇人攬炒

政府不作為既錯

班黑警毅進仔辭職就話要驚姐
護士有專業資格有牌，怕會搵唔到食？

G持！

支持 政府無能 唔會幫佢地頂

知唔知多唔多醫護入左工會？
辭左職唔夠錢既話上連登開post, 多多錢都捐

為左份工無左條命?
不了
咁偉大留返比特首做啦

支持支持

支持你哋任何決定 加油

講真 大陸人真係無咁既價值 佢自己國家都唔當人係生命 你點樣用生命換生命

別為支那人賣命

support
唔想見到醫護俾人推去死

要呀頭放水，但多數藍絲來

真香港人已經戴哂口罩買齊物資
醫生護士，哥哥姐姐嬸嬸叔叔我地真。齊上齊落
平時咁辛苦，應該要抖抖，放下假
支持你地resign！

服務香港人而死係偉大
服務支那人而死係戇鳩

支持！反抗呢個無能政府！

支持，你地既命都好保貴，唔好因爲個on9政府自己受咁多苦，最應該做係即刻禁大陸人入黎

g持 要死都係咁話

真係想救人嘅一定要罷工

支持你地 加油啊

加油
集體resign都做到罷工效果
一定要迫政權回應普選同封關

唔係既話多多人都唔夠死

支持

唔後悔就得

推！

你要條命定要份工？

罷啦
由班支那賤種死啦
我地條命貴過班賤種幾百倍

Resign!如果夠多人resign政府都唔會有辦法短期內搵倒咁多人手！大陸更加唔洗諗！佢地自己都自身難保唔夠人用仲點會派人落來！

肺炎可以由細菌/病毒引起
最常見, 係Aspiration (啫係嘔)或者長期訓床都可能會導致
依啲就多數係老人+長期訓床+身體極差先會有
以上係由細菌引起, 直接落antibiotic就得

但由病毒引起, 普遍病徵少, 而且無咁嚴重 (但今次當然係例外)
大家要知, 所有由病毒引致既病係無得醫, 除左流感有特敏福做anti-viral
除此之外係無其他anti-virals. 一向靠自己好返

病徵好common: 多痰. chest pain 發冷發燒, 肌肉痛, 無力. 抖氣唔順.
但都係限於平時見開既肺炎.
對於支那肺炎, 支那唔公開數據, 我地無從得知

正常做醫護有呢D事係會挺身
但呢個政府絕對唔值得囉
當香港人死仲要同佢賣命?

唔好呀，學醫呢個時候先唔救人

respect
你地無做錯到

QEH Isolation Ward
17個有10個係大陸人

醫護人員嚴重供不應求， 相反警犬就炒咗好易請返班新， 但偏偏可以瘋狂ot錢但ot只係訓覺殺人犯法

唔好送死 你地條命好珍貴的

屋企兩個老人家都支持

支持罷工！

平時會有高級醫生巡房
細既睇完, 比唔夠treatment, 高級既都會開返足

如果兩個都唔理. 到時死左+家人投訴, 要開委員會, 真係自己理虧

無謂為左芝麻人搵命搏

一切都係香港政府嘅禍

支持！ 罷工！
唔好為班畜生送頭！
叫高官自己執屎啦

G持罷

我地唔會怪救護

罷工加油！
唔需要用條命去幫正苦執屎
希望罷工成功！

絕對支持 唔會怪你地
加油！

多謝大家好意
基本上做左一段時間, 大部份同事都夠錢, 可以抖返一年以上
到時睇心情, 考慮入唔入返HA做囉

老閪都撐

根本係政府用藍C 高層清算唔聽政府話的前線醫護

我唔要假希希
罷工請高調罷
等市民支持你地

支持resign!真香港人可以免疫，最多咪用kaletra蛋白酶抑制劑醫，冇事嘅

全力支持醫護

即係中左都唔會知

以前屋企人metastasis cancer 住咗4個月病房
一直好配服公立醫院嘅醫護（特別係護士，個醫生我冇乜見過佢）

香港好需要你地持續走落去
所以唔好為咗支那人而斷送自己生命，唔值得

你地依家resign
將來一樣可以用返自己knowledge去做返同行
比HA Ban你？
叫多啲人一齊resign咪得
Ban晒全港醫護丫笨

支持罷！！

罷佢老母啦
其他呢期有病既人當佢地唔好彩, 放棄呢班人換來獨立絕對值回票價

咁你地罷啦⋯⋯
而家已經係你地去死咁款

REAL HERO

打定辭職信，一要入ward就遞信，就算乞食都唔值得為暴政而犧牲，呢啲嘢留返俾高層做

超級冇人性！
支持你地任何決定！

支持你GE決定!

支持 冇需要醫支那人死

我罷

支持 無理由政府舊屎要醫護執

一起罷！

平時係用電腦派藥
你當超級市場咁, 每個盒都有bar code
scan完個record就入電腦

除非scan完唔拎出黎, 唔係無其他方法
不過我覺得太over

支那人唔好醫
即走
呢行唔驚搵唔返工

人手唔夠, 係早知問題. 政府唔解決, 唔代表要我地賣命

絕對認同

地球毁滅都支持樓主同埋各位醫護人員

支持 其他醫護都要
一係死 成世玩完
一係罷工 過半年再入返HA或做NGO
死都唔驚驚罷工？

物競天擇

想問樓主係咪所有醫院都要抽 d細醫院會唔會都要ready疫情

政府失效 港人自救
香港獨立 唯一出路

罷啦，政府做法同謀殺冇分別

點解要為大陸人犧牲班醫護？
明明呢班醫護對人群好有貢獻
為班自制人禍嘅支那人值得咩？

如果單純係天災，醫護幫手頂都仲話啫。
今次擺明係人禍，無理由高官低能就要前線醫護搵命搏去補鑊。

絕對支持醫護罷工。

p.s. 醫護永遠都唔夠人，唔使驚之後失業無飯開
利申: 如本人中招失救而死，有幸做鬼都只會搵班官唔會怪任何醫護人員。

支那賤種死不足惜
巴打你唔好死

有需要眾籌比醫護resign，賠錢即走！

LM g持

罷工！求你地罷

每次講起就嬲到爆血管
唔想再有醫護因為咁既人禍而犧牲

仲賠錢 即閃啦

罷工係為左救其他人呀

香港人點都支持你地

絕對支持!
香港人會明白

G持
醫護手足唔好送頭

你老味re咩sign
罷工呀
you deserve this title
you deserve this job

支持呀dllm

永遠醫唔完
政府玩9香港人
你醫好1000人好味
唔封關又唔做防疫
無限咁醫等到個病自己無
咁仲做黎做乜
分分鐘自己中埋招

如果佢呼吸/心臟停頓咗，即刻要搓同要幫佢插喉

到時中招機會可能仲大咗

支持
我仲幾驚你地繼續做

正確
我如果中左招情願冇你地幫手醫
都唔想你地因為幫支那d仆街而死

打份工姐 唔洗搵命黎博

辭咗職做唔番呢行？

最多咪轉行

個問題係政府、大陸咁對香港人，有咩必要咁樣賣命屌你老母

賠錢走啦，你望返轉頭會知道個幾萬蚊根本好濕碎。我妹話好彩抽得唔前，不過都話諗住大爆發就即辭，賠少d

支持前線醫護手足一切決定

我同好多同事都係咁諗
第一步係希望透過罷工, 令政府跪低, 唔好再入支那病閪

唔好為左支那人死，你地係香港人既英雄

真係 今日成日個心都好 ‘銀住銀住’

劈炮

支持罷工 唔好為左支那冇左條命

加油

祝你身體健康

支持 叫多d 人一齊罷 唔好為支那狗送

唔好入去送死，罷

支持醫護罷工！

要記得，就算俾人點話都好
你地唔係冇醫德
一切只怪政府問題，平時爆撚哂廠都算
今次咁樣張開雙腿俾大陸狗老強唔好幫佢頂

醫護係時候反抗

本人在此聲明: 無條件支持前線醫護包括罷工的任何決定

醫護都係香港人，都係得一條命，冇必要為無能政府犧牲自己

香港人一定支持你！

支持 保重
佢一日唔停關口都係解決唔到問題 死頂都無用

推！
垃圾政府，推醫護去死。
仲要係醫支那人，對香港冇貢獻，落黎呃福利，要醫護陪葬，痴鳩線。

加油 點都支持你地

醫護罷我會跟住罷
加油

記住唔值得為支那狗犧牲！！！！！！

罷吧!

支持，抽佢老母咩，屌

隔離病房先安全囉 知道確診有防備

只怕普通內科 奶左野都唔知

真

絕不怪責
香港人支持你

respect

推爆你

唔好為左支那狗死

點都支持你

大大力支持你！！！

唔應該為支那人死！

支持

最緊要係果句，唔應該為蝗而中蕉

無論你地點決左都支持
我最記得2003，日日睇新聞⋯⋯⋯

支持，無謂幫政府食屎

罷！罷佢老母

十扑

罷佢老母 支那人唔值得你地搵命搏

命要緊

唔好為支那人無左

清真香港人唔會怪你

[正視聽]覺得醫護28號之後罷工太遲既入黎

所謂公會叫你等7日call完再等生效
原來個公會都係廢
唔識乜野叫緊急

支持
唔值得為垃圾港政府賣命

其實要醫護用命去救人
我諗真係好多都肯 好似2003年sars咁
但屌你老味明明係政府問題
憑咩要醫護去送命 講唔通嘛
真係當埋醫護係Condom

支持你 寧願無咗份工都唔想你哋無咗條命

cls, 全城醫護愚工啦屌， 因為我哋啲資源同埋人名去醫d 支那豬做乜嘢， 佢哋啲生命仲低賤過狗

為支那捐軀

一推

醫護根本唔怕搵唔到工
放心罷啦

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

支持辭職罷工
唔好犧牲自己條命醫啲支那人

你又講到無經驗無反應無判斷
仲送人去死？
難聽？ 得老seafood 先咁講野
推人去死 仲踩人兩腳 再話自己幾有經驗

支持
無可能為支那人而死

自由意願 ， 要罷就走， 命就自己既 香港人立場上 同自己立場上 ，冇理由要食呢啲由上面坐office 整出嚟既風險

屌

班支那人唔值得我地為佢冒咁大風險
支持醫護罷工

留得青山在呀
支持

全港有起碼六成人撐你

打工姐，洗咩搵命博。
根係叫popo去病房救災啦，話曬人民英雄喔

全香港人支持醫護罷工

唔需要賣命

加油

祝平安

啱，下有下做，上就推我地去死

曱近平

老餅恰年輕 老屎忽恰新仔 到到都係咁

各行各業開始醒覺,
主動提出罷工迫使政府尊重基本員工權利。
希望手足好好保護自己, 無謂為咗食野味嘅中國人犠牲。

留住條命要緊呀！！！！

我就此立誓，我就算感染中国肺炎咗但香港醫護因為維護自己權益而罷工令我最後死撚埋我都唔會怪責香港醫護

推
支持

support 唔會怪你哋

支持樓主！今次醫護一定要齊心罷工

支持 憑乜嘢要香港醫護賣命救班大陸狗？

支持
推

支持 唔值得為依個仆街正苦做condom

Support

命仔緊要，無理由為班撚屌賣命，只要生存緊就唔怕搵唔到食，大不了轉行

全力撐

除非你揾緊十幾廿萬一個月 如果唔係出得萬幾兩萬洗咩揾條命去博

走啦，罷工最好時機，醫院一冧

名正言順封鎖邊境，因為醫療負荷唔到

我永遠支持所有罷工醫護

無論如何都支持前線醫護一切行動！

支持手足！唔值得為左啲蝗中共港共死

推 支持罷工

求pin 工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結
，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

醫管局員工陣線工會Facebook：

就算touchwood自己/身邊朋友有事但無人手
我都絕對唔會怪醫護
要怪就怪政府

同cluster表示支持！！！！！
唔需要為HA賣命！

嘩你都幾仆街
唔做junior點變senior

支持醫護罷工/辭職
如果警犬都可以用安全理由罷工唔巡
點解醫護又要送頭醫大陸狗？
根本班大陸狗由得佢地冇人醫死撚哂香港人就冇事

罷，咪送死，反正醫護點都唔夠，捱過呢轉，政府之後都要焗請返你

support
政治凌駕人命，前線不能再賣命了，一個都不能少

支持 絕對支持

Support!!

支那落黎既應該要集中係啲偏僻渡假村
唔應該浪費香港醫療資源
更加要隔離病毒源頭

Resign啦
等藍屍做埋佢

唔知nursing school
但其他全部停晒

支持
好多朋友係醫護 真係好心up

根本有腦既都會揀罷工

開口埋口叫人黑醫黑護，咪叫差佬做埋佢囉

支持你哋！罷啦！

發夢見到個ward大部分都係無香港id既支那狗 屌你老母

手足千祈唔好有事，命仔要緊

最多移民 拎住RN牌 去邊到都得

一定撐你

支持醫護罷工
對抗仆街弱智奶共政府
救回香港人寶貴生命

走啦 d藍絲醫護怕利益受害會頂上

唔好咁傻為大陸西犧牲

絕對支持手足決定
如果有咩事中招死鳩埋
個仆街政府最多幫你立個你無機會嘅銅像
然後不停重複人禍

真係要 寧願冒住香港攬炒嘅風險都唔想醫護幫我哋頂

而且醫護先最能夠逼政府封關回應

唔值得為支那人同個無能政府賣命

緊係辭工 錢可以再搵 最多打兩份 為支那人死完全不可能

等d藍醫去serve啦

罷工啦屌

工冇左可以再搵，命得一條

賠錢走人
最多大家夾錢請你食糖水

留名學野
支持罷工同離職，留返班藍營玩“中港一家親”
祝全體黃醫護身體健康

支持，放心罷

笑死
現實係有幾千個Junior
Senior就幾百個
死一半Junior
仲有一半都唔係升晒做Senior/ 有能力做senior啦

不嬲都係咁 低級嘅就推去死
不嬲都冇公平可言
幾歲？

請醫護罷工保命啦

RN證呢？

罷工就得啦, re咩sign呀
多d學黑警嘛

我只係全ward最junior果個
今年先畢業
依啲係我啲同事同我講

唔好為港共賣命 唔值得

一方有難 八方支援

巴打 我今年先畢業
全ward最無經驗 最junior
係堆senior之前同我地分享果時講

頂置左果張就係

真。止於至善

支持
無論如何都支持你地既決定

全力支持。絕無怨言

表示理解，
777作風就係明知山有虎，偏向虎山行

全力支持罷工，冇理由要served班蝗蟲，香港仆街膠官根本冇諗過關心班醫䕶，剩係識盲撐班黑警

我真心接受唔到任何senior 咁講野
希望各位平安

邊個話你聽做得越耐越高級既就實有能力?

依加要既係個個都唔可以有事
而唔係送班細既去死

老乜乜昆新仔既說話

支持 香港人唔可以再咁大愛執支那人屎

叫fg去者係送死
係都係啲就退休去啦仆街

既然高級既講到自己咁有經驗

更加要落場帶班細既去做

話俾佢地聽邊d做得邊d唔做得

依d情況仲話要推班細既出去
未免太仆街吧

叫啲就退休嘅去啦

支持你！

pushhhh

雖然我唔係醫護但我都會罷埋一份聲援你地
齊上齊落

推
支持你呀!

我唔係醫護但要成日喺醫院出入，知道你地平日已經做到半死，而呢次直情牽涉你地條命添，所以我係會支持你地任何嘅行動

你地有咩要幫手，快啲開聲啦

命仔緊要
支持罷工
錢可以要搵
命就得一條

如果因為罷工要賠錢 我第一個捐錢幫你出

上呀！支持你

真心支持
唔好攞命搏

唔好搏啦 賠錢即走啦

醫護全世界都要人, 最多走人移民, 無理由為個戇鳩政府搏命

唔好再咁樣犧牲, 根本唔值得

撐樓主。

我不幸染咗唔駛手足醫，我自覺同藍絲藍店同埋狗攬炒

黑警人工包埋俾人打俾人鬧
護士人工就唔包 抽你去做疫房都嘈生曬

罷啦屌，真係好緊急，唔係急我地既生死，係急因為極權政府令你地醫護有生命危險

因為政府為咗收每個病人嘅診治費用
非本地人嘅收費，係用嚟補貼返本地
而且，我懷疑政府有心為咗爭出頭
想用香港啲lab去做研究
接收大量確診病患，抽sample
先至係香港政府嘅目的

Support! Please be safe

全力支持罷工

想就Resign囉，不過以職業道德黎講都係仆街嫁啦，護士呢行冇呢個心真係做黎都害死人

手足，我都係FG 做緊resp ward

講多啱，點解要為支那狗以有機會染病
佢地病好係唔會感謝你！而且仲會走醫院數

無限支持！

幸苦晒. 首當其衝
請支持罷工

打份工啫唔洗搵命搏

唔使resign，罷佢老母就得

而家d 90後真係 小小病毒都喊苦喊忽

罷佢老母啦

如果真係三罷
完全明白
要怪就怪政府開道門比啲支那狗落香港傳播virus
唔明憑咩要醫護賠上自己條命幫佢地執屎
手足加油！支持你！

點救法?
隨時自己都救唔到

甴近平

論廢老值唔值得救。

考慮緊嘅你入嚟睇睇

乜撚野呀 見有人屌醫護係condom
你將醫護同啲狗睇齊？？？
識唔識尊重

你放心 即管罷 我哋會籌錢俾你哋

唔值得因為呢個政府賣命，呢個係人禍。
政府從來無正視過問題，拎醫護命玩。
利申： 護狗。

你辭, 被釘, 我養足你一世

有冇方法籌旗 醫護工會有錢嘅話
有冇方法資助到有困難手足

支持，要死一齊攬炒

依家個源頭唔截 垃圾政府推哂全港醫護去死都無用
真係touch wood講句如果真係犧牲哂所有醫護 到時係咪推普通市民上前線？

命仔緊要, 唔撈咪唔撈

件事係港共搞出黎, 點解要醫護前線受?

辛苦晒各位醫護人員，你哋即管罷，一定支持！

香港人唔會怪你地

明顯係人禍
到今時今刻都仲唔封關封高鐵
本身上兩個禮拜有疑似個案即刻封哂個情況已經唔同好多
而家等班高官自己執手尾算
所有前線醫護根本唔值得為呢個垃圾政府奉上性命

支持你地,但就咁辭職個問題只係解決左一半而且仲益撚左個仆街正苦
如果個武漢肺炎真係爆發,一日唔封關一日香港人都唔會得到真正同長遠嘅安全
你地個崗位咁重要,應該搞工會同正苦正面周旋,我相信香港人一定撐你地,就算香港真係咁多港豬冇人支持你地(我覺得可能性非常低),到時再辭職都未遲

罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工

我絕對支持

你地既決定係點都會支持
香港人要齊上齊落

本人願意同全體香港醫護站在同一陣線

藍醫例外

支持醫護罷！
如果係社區大爆發，到時唔係醫護嘅責任！
係支那！支共！港共！仲係周街咳、吐痰唔撚戴口罩嘅藍屍廢老嘅錯！

醫護唔好再逆來順受！前線就你哋頂，受病人氣！高層就喺冷氣房指點江山

醫護都有老豆老母生

我如果中咗中國肺炎
我一定衝去狗屋

利申：支援罷工，就算因為咁而中咗都唔會後悔

缺人，點都搵得番
再唔係移民，外國都需求大

支持，唔好為左鄰國班毒瘤送命，更唔好為左個垃圾政府收皮

你地入去隔離房
真係死左班藍絲仲話你地係黑護呀
為左一班自私既大陸人真係唔值
同埋你地入去亦都阻止唔到呢個病

幾個權威教授都投左降
真係好撚嚴峻
無論你地罷工又好 乜都好
點都會支持你地

不要為大6人牺牲！

G chi

支持!

為芝麻人 唔值得

罷工啦屌你老母

支持

為醫支那人死完全唔值

搞咁多......不如直接罷工

多謝大家, 我每一個留言都有睇到
我會努力勸朋友, 同行罷工. 希望可以令工會行動成功
逼政府做返預防措施

推 辛苦晒

支持罷工
班鳩人政府唔撚值得幫佢賣命

撑你手足

屌你老母!講撚到自己咁撚有經驗,點解唔身先士卒,第一個上,做榜樣啊?你係咪傻架?

係
無必要為左支那狗無左自己條命仔
支持醫護人員罷工

罷啦
唔好再俾人道德綁架
你地無對唔住任何人，只要對自己同屋企人負責就得了

藍絲

藍絲 日日 黑護黑醫生
支持醫護既決定

等你地罷工幫香港

無論做咩決定都支持

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

罷工啦屌

絕對支持樓主 辛苦所有醫護了

tui

支持！要俾壓力呢個垃圾政府！

Gchi

走啦 工呢啲再諗 留住條命先
真係會死人㗎

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

其他職業都要移民,無必要再為呢個垃圾國度賣命。

我唔會怪你

支持你地
命仔最緊要

依家係你地最有叫價力既時候
唔可以跪

支持
前線醫護唔係用嚟收拾政府殘局

走喇班支那人平時日日係網上話港獨廢青
唔係為咗呢班仆街送頭呀？

有第一個resign 之後就會越嚟越多人resign

支持！respect!

十卜！

支持 唔好比班撚樣累死 香港人仲需要你

坦白講
係人都知每條人命都重要
但係面對一個影響全個城市既傳染病
理性地從資源分配層面去做決策個勝算點都大過感性既決定
打仗都唔會第一波就推個將軍出去
亦唔代表前線士兵係預左死
只係策略問題

自己條命自己話事

HAEA!!
Strikeeeee

支持,
唔值得為班垃圾,
用自己條命.

完全尊重樓主決定

cnd做文職野喎
係都m&g去先啦

洗咩抽
叫晒撐警藍絲Senior去做就解決

支持！！！！！！！！
唔值得為班仆街自私自利支那冒生命危險 香港人都忍得耐喇！

G Chi

點解要醫支那人

政府做錯決定由香港醫護承受

Support!

一定要罷！

手足 麻煩講講你果到生死籤個流程
我朋友果到個情況令人覺得有心針對後生同偏袒

罷啦屌
根本係>90%民意都係罷
為支那人死真係

支持，罷/辭

FG全部都係寫under CND
但會派去唔同ward 並非做文職

支持 我真係好擔心好擔心你地 please dun risk your lives for bunch of scumbag

罷呀

支持，命最重要

我作為香港人
嚴正反對
你為狗官, 支那人賣命

醫護見字, 請認真考慮罷工，聽下最明你感受既醫護講咩
要醒下
人係救唔哂，因為閘冇關, 病傳染得好快好勁
只有你罷工，先救到香港所有人

支持罷

我藍絲老豆仲話你哋收咗錢係應份嘅

你條命唔只可以救戇鳩大陸人 仲可以救全香港人

支持

支持，留住香港醫護條命好過

全力支持醫護罷工！

支持你嘅決定

就算出左咩事，我唔會怪你

支持，命仔要緊。

支持 你地肯罷 其他公會一齊罷

支持，保護咗自己先

另一個post有手足爆料原來唔係抽？

加油

頭6個月街頭前線上夠 到你地出馬

支持！罷工！救支那狗幫政府出賣香港人？不了！

我頭先探完病都諗緊如我做醫護要去做肺炎護照顧d武漢撚我resign算
2003年大家未有防備唔知咩事，病人香港人為主都算英勇犧牲
屌今次死大陸人走黎要我地玩命照顧佢？！！
仲係大把時間防禦政府唔做搞成咁要我負責？？

do it

支持 我愛你呀

分分鐘係藍絲黑警。

罷喇罷喇

GOOD

希望"如果真係outbreak寧願賠錢即走. 有罷工都會全部一齊罷."係真
最少有1 TEAM 係咁諗都好

Junior去晒送頭，上層就領功升職

更多人肯罷就好

支持你哋。

喺先好
一罷我哋即刻出嚟聲援

無限支持 無論為班支拿畜搵命搏

咁咪班藍絲自己上場頂囉

支持擺工

支持
支那搞鑊屎出嚟仲要我地香港人用條命救支那人
on99

支持
你地一定要身體健康

支持
無理由為依個無良政府嘅錯，而去犧牲

都冇藥醫，做乜去送死，打份工啫

即罷

721831

pu

笑左出黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

全力支持 唔撚係個個奉旨做香港女兒

做咩要resign
唔舒服 就請病假啦

唔齊心罷工逼港共封關怪得邊個?
大愛光環上身咪求仁得仁囉
你地唔大罷工等於港共幫兇，縱容港共繼續唔封關，中門大開放支那人落黎。

唔擺 同送命有咩分別

責不在你
港共唔申報，唔封關，唔停課，叫人唔帶口罩
等同幫一個廢將上戰報，唔係叫盡忠，而係叫送死

醫護罷工 責無旁貸

香港人唔會怪你地 一定要罷工

罷工先係唯一出路
Junior罷senior就要做
有junior壯膽senior都會罷

唔好搵命搏 痴撚線
巴打支持你

計埋假都應該要賠一個月？
成幾皮嘢

支持你 支持所有醫護

態度正確，support, 的確無需要賣命，政府做左啲咩？乜表示都無，仲要火上加油

係推緊香港人去攬炒死！

支持罷佢老味 ！唔好為支那狗搏自己條命

支那狗唔值得香港醫護人員搏命救
支持你地罷工/resign

其實驚唔想做都好正常，走都好合理。想幫人想救人唔一定願意犧牲自己，咁我覺得有啲道德綁架嘅嫌疑。唔公平。

利申：唔係醫護，但佢地點決定我都尊重。

支持你地resign
做其他工好技術移民又好咩都好
唔好為極權而死

支持，推呀

屌聽朋友講啲senior扮抽纖，其實推哂啲jun出去死

幾個院都有呢個情况

其實驚疫症 唔撈辭職都好撚合理
大佬唔係個個都可以搵命搏 有家人有子女要睇住
你話護士咁高人工就係包埋呢d風險
頂咁佢而家咪唔做囉 唔明有咩可以批評
打仗明知會輸或者要死守既 指揮官都會叫想quit既而家好quit啦
唔通同你講參得軍就預左有日會打輸仗咩

賠錢即走啦
醫療人手只會愈嚟愈短缺
邊洗驚搵唔到工開
又唔係廢老藍絲一日唔返工就失業

支持，無人會為份工賣命，何況仲要為班自私大陸狗

加油手足

完全理解 唔怪你

支持手足！
醫護都係人!!!!

多謝你

絕對支持 做得好好

Push 叫啲高層自己落去醫啦 成日推人出黎死

支持 明白的

推，支持醫護前線，無論你地決定點我都支持

你哋決定如何 我哋一定支持
無論Resign 或者罷工

撐你

老實講句 支那黎既果班病人 死一千萬個 都唔及樓主既一條命矜貴 唔推佢地去人道毀滅咪算係咁 仲要食佢舊屎?

市民支持醫護罷工。

你要賠錢走
我第一個捐錢

賠錢走人就得，佢仲驚過你

唔撚洗驚
班仆街睇死你地唔敢唔做 就要resign同罷工俾佢睇
封關 加資源 缺一不可

賣命比婆婆？傻咗

G持手足任何決定

我有朋友唔洗抽 直接排隊入去 過幾星期就到佢

支持你

我雖人微言輕 但我不虛作無聲

支持前線醫護任何決定!

支持，我不幸中招都唔會怪你地

加一

支持
咁多位手足要健健康康睇住支那滅亡

死都唔係為支那人死
支持樓主

因為工作染上肺炎,唔抵可憐,要同黑警一樣落地獄

Thx
進定退我地都會陪你

珍惜生命留得青山在

深表同情
完全理解
天佑好人

支持你地罷工
狗官唔做野搞到大爆發 唔應該由你地去幫佢地執屎
要罷到醫護界無人去睇住堆支那人 姓陳個兩條八婆做返自己本行照顧返班支那人
要罷到堆狗官封關
即使將來真係中左招 甚至要打橫出返醫院 我只會去政總同禮賓府搵佢地索命！

支持手足
咪撚同班冚家剷客氣

支持!!!

PMH Junior RN又係排頭幾位
其實都好徬徨 好多野都唔清楚
但又唔想為港共賣命 唉

支持 有好多中學朋友都做護士

醫護手足加油
大家都係香港人唔好為d無謂人賣命

支持
我地呢啲非醫護可以點幫你地手？
有冇錢銀上需要可以一齊分擔下？

話賠錢個下on9 我未見過一份工話要走可以走唔到

駛閪理由
有命去老人院拖地
都
好lun過冇命落下面接陰司紙（中國印制）

就算我中招冇人理救都唔緊要
一定支持你地

醫護肯罷工！全港即刻3罷！

唔洗resign
請SL OK

支持罷工, 支持辭職.
唔好愚忠呢個仆街政府, 俾佢道德綁架, 就算只有1%危險都唔值得去幫D 支那人.

香港醫護

支持醫護
平時班狗官有冇幫你哋把關？
抗爭以嚟林奠有冇多謝過你哋？
而家有事就要幫佢地買命
叫班垃圾去死啦

推，高尚既香港人唔值得為全世界比蟑螂仲低賤既支那人賣命，我愛任何一個真香港人，唔好搏!!!

支持醫護大罷工

Push 支持樓豬

Outbreak先走有咩用

多謝你哋嘅付出 請你哋罷工啦 唔好搵命博

認真賠錢走 我夾都夾俾你！

條友係咪盲 定唔知有兒童醫院？KCC聯網

推啊

撐到底

777搞到一代後生仔都憎香港，仲同你搏咩，睇你仆街好過

跟本係呢個濕鳩政府想搞死香港人，所有野都係政治掛帥，完全唔諗現實情況
所以無論醫護人員有乜嘢決定，都應該支持

加油

點都好
保命緊要
唔想去浩園拜你啊大佬

無論點都好 咩決定都好 都支持你地
屌你老母推鳩啲細嘅去死

撚撚爆佢 支持

港共不會封關有如白衣人721血洗元朗,只是今次用隻病毒血洗全香港,所以不要送死,留條命煲底見

香港警察好偉大叫佢哋去隔離病房做嘢啦

100%支持 就算我自己中左招都唔會怪你地
呢幾年黎醫護手足都辛苦哂嫁啦 係時候抖抖

冇錯呀
支持
唔應該為支那賣命

加油
罷工 辭職乜都好
唔好比政府推去送死

靠你地了

支持 唔好幫港共政權執屎

推行動

護士移民好易 再留低幫佢賣命正on9

真心支持，無謂搵命搏

全力支持醫護罷工

推推推推推罷罷罷罷罷

唔好為冚家鏟政府同冚家鏟大陸狗著想！

支持你們

大力支持 守護醫護

支持醫畜快d死, 為己為民!

你估藍嘅怕死先定黃嘅怕死先？

你為香港賣命
但香港正苦畀左乜你
仲歡迎緊疫區緊人黎呀

支持，尊重

呢個時候都可以忍嘅 香港人你同大陸人忍佢個政府有咩分別 真係到死個刻先識反抗？

大力g持

撐 不為支那狗而死

問題係你d戰友唔係咁諗 有D覺得係咩天職呀嘛

呢度大部份都係同路人 緊係知你咩事

醫護支持你地嘅決定
你地嘅性命好保貴

支持你地罷工
屌你老母仲唔封關係想點撚樣

你地出事，港共就會請曬大陸醫生

和理非不怕病死，但你地要繼續守護香港

支持呀

支持
你屋企人唔會想要一個死左抗疫英雄

支持 除不為支那死

唉屌 醫護高尚過班狗咁多
又讀過咁多書 佢地咁仆街都無人死
你地咁偉大 都都一定要無事

護士有牌，唔做政府做私家一樣大把世界，有咩事即刻resign啦，無必要同政府賣命，無論HA定政府，無一個珍惜為香港付出既人

守城

Out

推 支持

純討論

人性層面上辭職係好合理，用罷工呢樣野令到政府去正視現行防疫機制不足亦都係保護醫護既有效方法

但如果我撇除所有背景因素(港共政權，防疫工作不足), 當光復後既政府已經將可以做既防護措施都做曬，你地係咪一樣會一面倒支持罷工辭職呢？

大家好似重點放左係港共政權；打份工姐，唔使死既

但如果有一日光復後既政府再次遇上大疫症，病原係香港，但醫護前線就抱住打份工姐，唔使搵命搏既心態就辭曬識，香港就會得返豪無經驗既人去被病菌宰割

正如火場大火，有人被困但係消防唔入火場救人
再例如中共入侵，軍人係前線但全部棄械臨走逃跑
當年賊王風雲既年代攞住ak 四圍搶劫但係警察唔出黎拉犯

以上呢d職業既存在某程度上係為左個界別既worst case scenario 而出現既職業，係最後一道防線。遇到危機要謹守崗位係呢班人士既責任

如果呢班人士臨陣退縮，危機就會直接指向毫無經驗準備既市民。所以呢班人點解人工會比較高，衰d講係買起埋你執勤時有可能遇到既危險

大大力支持你囉！！！！

走啦屌 呢個政府 同你地齊心抗役就話姐 而家間接推你地去死

支持醫護三罷

支持
唔好為垃圾政府同支那人而犧牲
就算我中招唔夠人手而死都唔會怪你地

諗起啲死仆街成日話：
收得份糧預左架啦；份糧包架喎；
唔中意就辭職囉～

家陣真係隨時死人
重點係政府唔肯封關唔做預防措施
咁樣死法真係...

利申：護狗 等緊抽籤

擺工啦

唔好呀，收成期果班需要你地條命頂住

消防 有完善裝備 所以咁多年黎死既消防唔多
軍隊 要睇情況囉 你用士兵 對家用轟炸機 完全冇得打既點解唔走
賊王呢D LEVEL叫飛虎隊去搞架啦 唔通叫個攞6飛子彈左輪既散仔去打咩

而家呢個病唔係可能遇到既危險 而係一定遇到既危險 隻病又冇藥醫 醫院又冇咩去保障醫護人員 一路塞D人入黎擺明政策有問題 點解我要為你錯誤決定而埋單?

正如你去做地盤 叫你高空工作 救生繩 安全帶 頭盔乜Q都冇 然後叫你開工 你做埋我果份啦

連保護自己都唔識就去醫人
HA話急症室唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀
如果有消防員願意唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火，咁你咪繼續返工囉
明明可以有充足既措施去防疫，但係比政府特登Cut資源cut支援都繼續做落去，做果個都on9
明明唔洗死都比政府搞到要死，咁你攬住啲大陸人一齊死囉

係囉 resign啦
護士同文員一樣姐 搞唔掂就走架啦
咩鬼野專業精神 打份工姐
都係為左錢先做

宜家仲未董太裝?n95?

所以我咪話前提係防疫措施做足

我都認同呢一刻罷工逼港共正視問題係適當

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

支持 命仔要緊

有寧願賠錢走嘅心態先罷到工，醫護唔洗驚，今次大部分人都企喺你地嗰邊架

啲人話唔係疑似個案就唔比戴，廢事引起公眾恐慌
跟住靠patient把口申報黎決定係咪疑似個案，真係笑死

唔撚做啦白痴 到時冇人做佢咪出雙倍人工 3倍人工囉
警犬hea做呃ot. 揾十皮 , 你班傻仔仲賣命 ?

而家問題係 你醫院提供唔到一個好既政策出黎保障醫護呀嘛

你要個普通散仔警察去保護市民 同個攞AK47既大賊駁火冇問題 你比套full gear同衝鋒槍佢先啦
人地著住件普通制服 攞住把警槍你就叫佢 「上呀 職業初衷呀」
咪撚玩啦

所以我咪想講心態問題囉

唔係個個好似你一樣思路清晰，知道問題所在係制度，裝備唔完善

而係好單純覺得打份工，有可能瀨野咪走

好在我一早唔撈
支持罷工

真係 outbreak喇喎

全體罷工啦屌
留返比藍絲醫

支持 政府無能冇理由要市民埋單 最多咪攬炒

唔好自己辭職
係罷工
係都比人炒

香港醫護很專業，是香港人引以為傲，絶對國際級水平。
面對冇能政府，要有智慧，有底線
支持罷工
要照顧，必是香港人為先

罷。唔使為正苦賣命去serve自私大陸人

無謂因為個仆街政府同班無知既支那人去送死
依家情況同當年沙士根本唔同
而係有機會做好防控工作但無做到搞到現時要班醫護去送死
比着我係樓豬我就補錢即走，不過其實最好就罷工啦

罷工辭職乜都好 支持醫護！

封關前迫工會罷工啦
春運之罷其實冇用
因為已經全部都中招

罷啦支持你哋，冇藥醫，有人照顧都冇用，命仔緊要

正確，用香港人生命去換命無意義

支持 全部一次罷

支持你地罷工！！！！
無野緊要過自己條命！！！！

東家唔打打西家！

撐

唔該死就死蓝尸護士

721831101111

就算我中咗招都支持你

支持 一定要小心平安番屋企 唔好為左賤種大陸狗死

罷 我地係大多數
政府無能 你地唔需要搵命駁

支持 辛苦晒

到時唔死再算

支持 罷

Quit咪quit 支持大罷工 唔好為垃圾政府支那狗賣命
護士出面大把人請 根本就唔洗驚 轉工姐唔洗轉行

支持樓主
多謝樓主

支持！罷工啊！

加油 你哋係為咗救真正有需要嘅人 唔係為咗班垃圾出埋條命執手尾 好人應該要有好嘅人生 先可以幫到更加多嘅人

支持 你哋賠錢走左 其他同事頂唔住都會識走
無人做第一步就只會大家一齊死
生命可貴

加油,爭取合理權益

支那唔救，港人先救
唔好用道德綁架醫護，咁做並唔係草菅人命，皆因呢個係政治問題唔係醫療問題
大陸人要怪就怪無能政府一封鎖消息二送人落黎
政治問題，政治解決
完全支持醫護罷工

其實罷工同辭職好大分別
即時賠錢走，政府唔可以怪你害死啲病人
唔想咁多法律問題上身應該鼓勵醫護界以辭職代替罷工
有咩屎就應該由上面班狗屎垃圾管理層承擔

罷！！！

支持，加油！！！

支持醫護人員嘅決定

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

真心支持。
就算我訓左係入面，撞正你地罷工，我會體諒

G持醫護 resign左我哋就眾籌俾佢哋

問吓政府，醫護有幾多ot錢

一齊罷工支持，唔好淨係網上打句支持。齊上齊落啊

保住條命！支持resign/罷工
大把工可以做

人手唔夠, 係早知問題. 政府唔解決, 唔代表要我地賣命

真。叫黑警同懲救去照顧支那狗啦

加油 支持

拉

人手唔夠, 係早知問題. 政府唔解決, 唔代表要我地賣命

推～支持你

推 支持
做咩要serve支那狗
咪搵啲藍絲serve佢lor

支持

賣命都要賣得心甘命抵

支持， 政府都唔緊張，無謂搵命搏 。 自己都要留返條命照顧家人

罷啦
唔想再見到沙士時見住一個個醫護離開嘅消息

留到條命 先可以做世界第一
支持醫護

無人用槍迫你做黎份工，死左都唔抵可憐

罷！無必要為呢個政府犧牲

態度十分正確

加油
跟本你地就算點努力,佢地班垃圾都只會不斷引入
沒完沒了,唔好為呢d垃圾影響自己

全港都支持罷工

唔支持既一定係大陸9

連登全力支持

樓主做實事
政府唔撚做防疫推前線醫護去死
正仆街黎

撐!!!!!!!!!!

罷！推爆你！

樓主我哋有咩幫到手

最慘係香港政府開晒大門，放晒D生化人落嚟

人禍，點解要同佢搵命搏

唔好為左支那狗死，完全唔值

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

撐！

班藍絲上囉 咁撚支持政府

支持罷工，resign ! 唔值得揾命摶，港共政府乜都唔做

到佢封關果日，都唔知巳經要死左幾多人！

null

全力支持
六大訴求，缺一不可！

政府冇重視過醫療仲cut budget，係要比d教訓佢

用錢可以買返條命返嚟
抵到爛啦

全部人即走la

唔好為班支那狗填命 寧願一齊死

黑警甘愛港愛國仲唔叫佢入去當值

點都支持

只要記住一點 我地係香港人

專重醫護手足每個決定

如果工作環境保障唔到員工，咁緊係唔做好過做

支持一個都不能小

向罷工醫護英雄致敬
救自己 救香港

真心問其實抽左死抽唔去得唔得
而家黑社會？抽左死簽唔去要同蔣生交待？

寧願resign 都唔願罷工無論如何，都支持前線醫護決左

支持醫護所有決定

錢唔見左可以再搵，
條命冇左就冇架喇

等件事過左再做返RN
呢份工唔值得你地搏盡條命做

真係罷
眾籌幫你地賠違約金都應該得

有親人
護士高層
好似話唔洗抽籤
咁仆街

繼續放支那人落黎
香港醫護人員唔係命

支持同respect 醫護手足加油

仲出緊？
我嗰度啲同學仔冇再出喇喎⋯⋯

唔知講咩好
樓主一生平安

支持，命要緊！ 主要係唔值得因為個港共政府係乜都唔做，放病毒入黎，要你地去頂！好唔公平。

Respect 樓主

垃圾政府完全唔做嘢要d醫護送死
onL99

強烈支持

辛苦哂

無必要為仆街正苦賣命

搵d藍醫護去做啦

支持 迫政府就範

快手捐錢比罷工既人仲好

senior咁有經驗 緊係佢地做啦
身為senior上頭做錯事 唔出聲幫手而家先黎縮?
啲senior死哂 就係你地上位既時候

罷啦！命仔緊要
為咗救啲死支那人唔值

痴線梗係辭職啦
東家唔打打西家
無理由拎條命來較飛
仲要為咗一個咁嘅政府？
咁都唔識諗呀真係死咗佢好過啦

真心
d大陸人一車車咁落黎
政府都唔當你香港人條命係命
罷佢老母工！

準備開定2 推，人性出現了 人性從現了準備開定2 推，人性出現了 人性從現了準備開定2 推，人性出現了 人性從現了

求下你地即刻罷

G 持

醫護係時候出聲

要團結呀

邊個再唔罷工，就送佢去死！ 全部都resign

仲睇隔離人？保命要緊ar, on9仔

咁你仲唔罷工，仲唔走？仲唔resign?

外國技術移民歡迎醫護

要保命呀！ 唔值得為個乜都唔做既港共濕鳩政府去死，佢一路放病毒入黎，要你地去頂！

支持你
唔罷講乜政府都會由你地去死

支持認真起碼要封關啦

比班藍絲高層去照顧囉

辛苦了

我唔係醫護，不過
我地一齊罷

保命第一

我都同女朋友講如果佢要抽中左，我會鎖佢響屋企，我幫佢寄辭職信 + 賠錢

Agree

支持你哋攞工，唔好為咗班大陸狗無命

Support醫護

集體resign

點都撐 罷佢老母

支持醫護手足大罷工

罷你哋係英雄 唔可以死

岩岩入行就抽中入隔離病房
傻豬你fresh 到咁咩都唔識
血又唔係成日抽次次抽完搞到一撻撻 你地班fg入去幫到d咩手
後生大把世界 無人會怪你

Red list係咪即係第一班要入隔離病房做野嘅醫護

終於。。。
支持支持！

入公會

支持你地任何決定
junior 好senior 好
你地都係有學識有技術人士
每個都咁珍貴
唔值得為咗啲支狗冇咗條命

支持，仆街HA,政府高層自己去病房做啦

支持醫護人員罷工！

同你一齊辭職/罷工，that's all

支持醫護齊罷工

pushhhh , support!!!

支持

冇理由為咗照顧支那狗命都冇埋

留住條命好過呀手足

支持，命只得一條，你有權選擇

支持 你地自己條命重要

支持醫護人員罷工

話我仆街都要講
俾著我係港共就籍口話罷工/辭職嘅「有嚴重操守問題」，永不錄用，然後就引入支那醫護人員，洗走本地人

支持 今次唔係沙士
人地大陸人 點解要醫佢地而死

你地resign都好 無人取代到你地 你地既技術其他私院都用到 再唔係診所又得

支持 冇必要為支那狗而死。支持你哋罷工 我哋自己提高抵抗力

等支那狗知道唔係落嚟香港醫就包冇死
要佢哋知道 落到嚟香港 一樣係要死

你地都有個case啦

救人都要顧住自己條命先啦
哩個係基本嘢
一換一有意義咩？
更何況依家源頭無阻截
最終會累死幾多人？

Nursing student表示絕對支持師兄姐嘅行動

支持醫護嘅所有決定

唔好resign
一齊罷工！

作為市民支持你地

邊啲醫護係藍, 你地冇理由唔知, 留返比佢地做就夠, 你地繼續救香港病人

支持，大陸嘅屎點解要香港人執，留俾佢藍絲醫護去救囉

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

1. 請外國醫生點解行唔通？
2. 可唔可以故意醫療失誤，俾個快又無痛既死啲絕證病人？

lm

命仔緊要，支持

打份工姐 唔洗搵命博嘅

支持
樓主加油！

年青人仲有大把美好日子等緊你哋。今日你可以冇咗份工但至少仲有命拚搏將來, 為支那/為正苦犧牲值唔值得請好好想清楚...

利申: 一d都唔值

唔好因為政權而死，佢唔值得

求你地擺工
我地一齊擺
實現你地的遠景

支持你 全力支持

醫護加油

真心支持，無理由要你哋前線埋單

支持，唔值得為左d 大陸人無左自己條命

resign 啦，冇理由為左個咁既垃圾政權而死

普通市民表不支持

普通市民表支持 手殘打錯SRY

唔好辭 罷工就ok 睇佢幾時炒 袋多幾日糧

賠錢就眾籌，我夾一份

有少少flu symptoms 就請SL話驚中左肺炎

真究極攬炒

撐你哋！

我地唔駛你地救支那人咋
但係香港人返鄉返黎中招個d, 旨意你地生死簽救架其實

一齊罷

推呀

你嘅決定，香港人會支持，你哋而家喺前線，最清楚發生咩事。

同行應該唔夠人，hopefully唔使轉行，不過個潛在風險係喺武漢疫症完之前再返嘅話可能會被推去die.....

加油
我都係一個大西北RN
會參與工會罷工
明正言順同經理講話罷工個隻
共勉之

唔罷工嗰啲咪頂人手囉 正

罷咪罷，淨serve 大陸人， 點解要搵命搏，關又唔封，唔通無止境咁送一大堆武漢人黎醫病😏 醫護人員成為林鄭領功嘅工具

死左就唔洗轉行.

唔要再有醫護因為支那人而中招

超級支持罷工

禁錯負評 sor

支持手足resign

巴打快resign
轉去私家醫院好過
勁缺人
人工高福利好

做左幾耐

大陸已經死左好多醫護 入得去既基本上都中撚晒招 條命就你既 死左就乜都無 所有醫護唔洗擔心 全港都撐你哋 抽中就resign

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

近五年

認同，政府棄香港人

撐你哋

用吓你個腦啦

請各界準備好同醫護界罷工

唔封關又冇隔離時間，同仆街無能政府搵命救人，仲推班冇經驗內科入去，痴撚線

乜都冇為香港人著想過

1）全國都封關，許出不許入；香港不封關
2）全國醫院不收症；香港醫院收

如果你係新感染者，你會去邊度？

根本大陸政府呢一著，就係想將所有武漢肺炎既病患由全國各城各省各市各縣迫晒黎香港，即係香港係棄子，棄香港保全國。一個人口密度咁高既城市，如果有以萬計既感染者入境，香港700萬人等死罷啦。

預計「全國封關香港不封」既消息傳開之後，會比一段時間新感染者黎香港，之後香港就會封關，將所有感染者contain係香港。

咁你班香港人都睇唔明，人地講明係戰爭模式咁打，即係捉一盤棋，以全國既格局去做病毒圍堵 （containment），咁搵邊個城市做犧牲品？親疏有別，全國各地都有中央高官既自己人，要犧牲當然係犧牲香港啦！而且仲有班白痴狗官、藍絲同建制派，比人當condom都唔知，仲講咩「大家都係一家人，唔可以封關既」，仲有啲黑警係微博係咁呼籲佢地啲內地粉絲黎香港醫肺炎，話「香港的大門永遠會你們打開」，真係話你on居怕你嬲。

醒未呀？